其實拆黨鐵大家小心D啦

好多全落閘乜都睇唔到既一開分分鐘成班POPO衝出黎
宜家見荃灣站咁好危險
佢地隨時READY埋伏

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

小心小心

平安

要提防

提醒大家, 6點落閘之後, 冇乘客做掩護, 好容易被圍捕

班狗甚至可以係閘入面等手足

10月4日冇事唔係因為快閃成功, 而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

手足小心

溫提

手足們唔好掉氣油彈入去呀
好危險架

喂

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

小心

美軍唔會硬攻恐怖份子嘅巢穴，
落左閘嘅就順水推舟加強封鎖，
美軍撬扁卷閘路軌，令恐怖份子開唔到閘。

黨鐵站內隨時有部署架
唔好亂黎